其實隻12SWITCH有咩好玩

隻隻GAME都ON99咁

單身狗唔明架啦

mini game係ok ge 招呼親朋戚友
其餘時間都係zelda

有女都唔會明 玩一兩次都已經唔會再玩 其實真係招乎朋友game 如果無咩機會有朋友上來玩真係無用

佢隻打乒乓波又幾好玩既

想知點開埋其他小遊戲

你玩哂有嗰啲小遊戲先問啦

我老婆成日叫我同佢玩

玩左2次就無開過

樓主無女

請加啤酒一同服用